<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@color/black"
    tools:context=".View.HelpActivity">

    <TextView
        android:id="@+id/textView"
        android:layout_width="0dp"
        android:layout_height="0dp"
        android:layout_marginStart="15dp"
        android:layout_marginTop="15dp"
        android:layout_marginEnd="15dp"
        android:layout_marginBottom="15dp"
        android:scrollbars="vertical"
        android:text="Вариант Verification данных личности является процессом проверки и подтверждения личной информации о пользователе. Это может включать различные формы проверки, включая проверку паспорта, проверку фотографий, проверку гражданства, проверку возраста, проверку данных о предыдущем месте работы, проверку социальной и банковской информации и проверку адреса. Это помогает предотвратить мошенничество и защитить данные пользователя.  Вариант: Кнопка Verification в приложении микрозаймов позволяет пользователю удостоверить свою личность, предоставив информацию о личности и банковской карте. Этот процесс необходим для подтверждения личности пользователя и гарантирования безопасности займов.  Кнопка &quot;Show Map&quot; в приложении услуг микрозаймов позволяет пользователям видеть на карте местоположение предоставляемых услуг микрозаймов. Это позволяет пользователям легко находить и навигировать в необходимое место, предоставляющее микрозаймы. Также карта может использоваться для поиска предоставляемых услуг и ориентирования при планировании маршрута.  Кнопка &quot;Notifications&quot; в приложении для микрозаймов предназначена для того, чтобы пользователю мог следить за процессом одобрения кредита  Кнопка “Loan Online” в приложении позволяет пользователям легко и быстро получить онлайн-займ, без необходимости посещать банк или другие финансовые учреждения. Пользователь может выбрать письменное предложение о займе, просмотреть условия и суммы, а также прислать заявку для подтверждения и получения займа в рассрочку.  Кнопка «My Profile» в приложении предназначена для доступа к информации о пользователе, включая имя, фотографию пользователя, адрес электронной почты и пароль. Эта информация позволяет приложению предоставлять пользователю те инструменты, которые он может использовать, и отслеживать историю использования приложения."
        android:textColor="#C5C5C5"

        android:textSize="23sp"
        app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
        app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
        app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
        app:layout_constraintTop_toTopOf="parent" />
</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>